[8卦] 請問已婚人士一星期可以有幾多個鐘頭打機?

特別係老婆都唔打機嗰啲, 堅想8吓...

利申: 一星期有5個鐘已經好好

你應該問有小朋友果d已婚人士先啱

有小朋友嗰啲唔駛諗啦

我諗每日有半粒鐘多d嘅，通常都係襯老虎去屎坑+沖涼個時開機。不過其實都係自己忙無時間。

我個仔就每日打唔停

我打得多過我老公...
佢鍾意幾時打咪幾時打

唔好話打牌，打飛機都冇時間

如果老虎會睇電視都可以偷多一至兩個鐘頭 (以劇集計)

半個鐘多啲? 咁啲console 咪唔駛諗?

結左婚先打得仲多，理撚得你

有小朋友就另計

比未有女朋友之前少左幾多時間打機？

console 快d. 我開隻人龍6前後唔駛1支煙時間。開隻cities skylines 要load 10 分鐘，之前用粒955be 要load 4個字

以前係貓女嚟，養養吓變左老虎

結完婚無打過機...點睇

識得一對日本夫妻
打online game 24小時輪個ac
老公玩戰鬥職
番左工就到老婆玩生產同採集